希望大家真係諗諗成個運動嘅策略問題

目的達到唔等於手段無問題
咁想佔紅隧直接炸撚咗佢咪得

你達到個目的
如果係會有好大風險
或者係有side effect 就要度真啲先去做

好似理大咁 呢加開花都救唔到
日後呢類情況會越黎越多
如果每次都有一批救唔到

我地個運動不出數月可以直接收皮

話撚左BEWATER 中大又係咁 理大又係咁
你老母西叫人走 隻死守撚叫人賠番條紅隧比佢
ON撚99 守到先得嫁 唔撚好佔領中南海劏左曱甴王佢?
呢D唔係支那五毛就係死弱智仔 全出屎橋靠害

心態升級得越多可用既手段咪越多囉
乜野付出都唔敢唔想又唔肯
仲有乜野手段可以用？
又要不受傷又要不勇武又要成效顯著既手段？
屌！香港人把口有魔力架 叫叫下啲狗就會自殺死架喇
叫叫下香港就會自動贏左架喇

講起be water就火撚滾 你班撚樣日鳩日叫ve water究竟知唔撚知乜野係真正既be water?

李小龍原句係water can flow or it can crash. be formless.

講緊既係水無形態 可以液態 可以氣體 亦可以固態

你班淨係識字面解字既撚樣就日日be water火當散水解 贏到都變輸啦on9

咁而家固唔撚固到呀
屌你老母弱撚智

想屌好耐
但危急關頭討論正經嘢先
點救人為上

檢討唔係依家
救人要緊！！

散水撚叫人走咪固唔撚到囉弱智
邊個害架！？仲好撚意思出黎鳩噏？

死傻鳩今晚手足有損傷就係你害既

屌你老母臭閪 成個poly前線共識係守 唔撚係入面既冷氣就係撚咁叫人走 走得一次仲有幾多次可以走呀？
機場走
中大走
理大走

勇武又唔撚濟
罷工又唔撚肯

係咁叫人走又講唔出更加好既方法去贏香港
唔守中大唔守理大咁點被罷工呀？實際方法呢？講呀撚樣！

朝朝快閃跟住百鳩幾個手足俾人拉就好撚安全咩？守撚住兩大日日罷一個人都唔洗俾人拉呀！

屌你老母臭閪 係撚咁叫人走又講唔出更加好既做法 乜撚野光復到香港既手段都俾你地叫撚散哂啦onlun79！！！！！

手足意願係留 唔撚入去幫手仲叫人走既撚樣同親身入現場幫拖既人 邊個先害死手足！？

食撚屎啦五毛！！！！

無大台就係咁。。。

無大台就要個個都真正有獨立思考 真正諗到底做啲咩先對場運動好 而唔係無論做乜都叫人散！

到底仲有咩手段係可以零成本贏到香港？而家政府於係知香港人唔敢反抗同驚狗，所以事無大小無論你做乜都拎班狗黎擋住你，避避避避避，係咪有方法可以完撚全避過班狗直接贏到？如果無，你避得一時，避唔避到一世呀！？自欺欺人！

一直以黎就係講拖落去就會贏
時間對支共不利 所以先一直開花
拖左半年炒左對面幾多野
你老母隻支那豬講到好似玩守城大戰打羸左POPO曱甴王就會走黎香港同你單挑咁 唔係死弱智就係支那五毛

點武力升級都高唔過差佬
而且只會幫佢地解鎖裝備
相當不智

殺死d狗都唔會贏到，香港治權係北京
全世界都冇人知有咩方法可以”贏到香港”，但大部分人都相信，全香港人自殺死青光（真攬炒），共產黨都唔會放手

勇武行唔通

支共經濟先岩岩可始收皮，仲要唔知係調整定真係衰退，”時間對支共不利”如果講緊三五年，毫無根據。如果講緊一兩百年，當然所有人都終有一死，政權都唔例外

一年就夠

到依家都唔知'守' 理大為咩
中大我當你話有個HKIX 要睇住, 理大又有咩咁特別
佢只係要你班人, 你依家入咗去等於行掘頭路比佢拉

琴日成堆傻鳩軍師支那五毛哄人守呀麻

我會話快閃都百鳩幾個手足俾人拉佢地就唔係快閃啦，又唔見我十幾個人嘅快閃會俾人拉，一樣塞咗成條東鐵綫。

你認真諗下塞路係咪真係一定要佔領，一定要死守。你守班狗就消耗人力，班狗守你就消耗狗力，成個香港，禁多條主要幹道，禁長，係咪一定要死守先幫到人罷工呀。6月到而家禁多場陣地戰，只有手足俾人拉，狗從來無捐傷，就算俾你殺到狗，仲有無窮無盡嘅公安，解放軍等住你，自己諗下行唔行得通啦。

不過無論點，唔割，齊上齊落，出緊理大

Base on ？ 數據呢？